大家老母最近係咁煮緊乜

我食咗兩個月三文魚扒啦

咁岩
我今日都係食三文魚扒
今個月第3次

咁都唔滿意

係好食 但係我連續食咗兩個月....

我第4次 嗰日係冇返屋企食

我啱啱食完三文魚扒

第二個月無食老母煮飯

點解

咁啱

炒飯

番茄炒蛋

我都試過 不過我寧願食炒飯都唔食三文魚扒

豉汁蒸豬肉

由細到大老母都炒到啲蛋好碎
又番茄多雞蛋少

我今日又係

成三四個巴絲都係

之前我讚我老豆煎魚扒好好食
之後連續兩星期都要食三文魚

我日日既其中一樣餸都係肉餅

回鍋肉

烚菜心 餐餐都一定有
有時好懷疑老母係咪只係識菜心呢種菜

樓豬個碟
成碟狗飯咁撚樣喎

食左廿幾年飯

好正咁

有名你叫關平...